韋帕才是真正的暴逃

點解要阻住港人返公，港人崇拜返公仲多過關公，返公就道路真理生命，無人可阻住的真主，點解要阻人返公，韋帕可惡

依家影響全港市民呀，無人支持你呀，走啦